有無絲打好似我咁...

曖昧緊既時候明明好鍾意佢 好痴身 覺得佢好正
一開始拍拖就無曬Feel咁對佢好冷淡

我女友